{"distinct": [{"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "LEGNANI GROTTO", "id": 99}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOSE ANTONIO", "last_name": "ROMERO FERIS", "province": "CORRIENTES", "party": "AUTONOMISTA", "start_of_term": "1986-12-11", "end_of_term": "1995-12-09"}, {"name": "JORGE ANTONIO", "last_name": "ROMERO", "id": 625}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MANUEL F", "last_name": "RODRIGUEZ", "province": "CATAMARCA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1883-04-30", "end_of_term": "1892-04-30"}, {"name": "NAHUEL HERNAN", "last_name": "RODRIGUEZ RICCIARDI", "id": 535}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "TOMAS", "last_name": "GONZALEZ FUNES", "province": "MENDOZA", "party": "U  C  R  DEL PUEBLO", "start_of_term": "1963-08-12", "end_of_term": "1966-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "PEDRO A", "last_name": "GARRO", "province": "SAN JUAN", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1919-02-18", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "PEDRO ALBERTO", "last_name": "GARCIA ESPETXE", "id": 899}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "LUIS", "last_name": "GARCIA", "province": "BUENOS AIRES", "party": "CONSERVADOR", "start_of_term": "1914-07-30", "end_of_term": "1922-04-30"}, {"name": "AURELIA MARCELA", "last_name": "GARCIA", "id": 788}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "EDGARDO R", "last_name": "GROSSO", "province": "C\u00d3RDOBA", "party": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "start_of_term": "1986-11-28", "end_of_term": "1995-12-09"}, {"name": "GERARDO JOSE", "last_name": "GROSSO", "id": 500}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MIGUEL S", "last_name": "ORTIZ", "province": "SALTA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1880-05-03", "end_of_term": "1889-04-30"}, {"name": "MICAELA SOLEDAD", "last_name": "ORTIZ", "id": 1204}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "LUIS", "last_name": "LINARES", "province": "SALTA", "party": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "GRACIELA ERMELINDA", "last_name": "LINARES", "id": 1113}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "LUIS", "last_name": "LINARES", "province": "SALTA", "party": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "start_of_term": "1925-04-28", "end_of_term": "1934-04-30"}, {"name": "GRACIELA ERMELINDA", "last_name": "LINARES", "id": 1113}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIANO  H", "last_name": "FERNANDEZ", "province": "LA PAMPA", "party": "UNION POPULAR", "start_of_term": "1963-08-12", "end_of_term": "1969-04-30"}, {"name": "MARCELO HERMINIO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 105}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1907-04-30", "end_of_term": "1916-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-06-13", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOSE", "last_name": "GODOY", "province": "SAN JUAN", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1886-05-15", "end_of_term": "1889-04-30"}, {"name": "ROSA BEATRIZ", "last_name": "GODOY", "id": 1214}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JUAN CARLOS EDUARDO", "last_name": "BENI", "province": "SANTA CRUZ", "party": "FREJULI", "start_of_term": "1973-05-03", "end_of_term": "1977-03-31"}, {"name": "JUAN CARLOS", "last_name": "BACILEFF IVANOFF", "id": 346}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "LUCAS", "last_name": "GONZALEZ", "province": "SANTA FE", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1862-08-19", "end_of_term": "1868-04-30"}, {"name": "GUSTAVO CARLOS MIGUEL", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1106}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOSE V", "last_name": "ZAPATA", "province": "MENDOZA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1883-04-30", "end_of_term": "1892-04-30"}, {"name": "ANABELLA ROSA DEL VALLE", "last_name": "ZAPATA", "id": 279}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JACINTO", "last_name": "ALVAREZ", "province": "MENDOZA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1901-05-07", "end_of_term": "1910-04-30"}, {"name": "MARINA ELISABET", "last_name": "ALVAREZ", "id": 780}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CRUZ", "last_name": "VERA", "province": "MENDOZA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1932-01-20", "end_of_term": "1938-04-30"}, {"name": "GABRIELA ALEJANDRA", "last_name": "VERA", "id": 919}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANTENOR", "last_name": "ALVAREZ", "province": "SANTIAGO DEL ESTERO", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1901-07-20", "end_of_term": "1910-04-30"}, {"name": "ANTONELLA MAGALI", "last_name": "ALVAREZ", "id": 126}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS SA\u00daL", "last_name": "MENEM", "province": "LA RIOJA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2005-12-10", "end_of_term": "2011-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "MENEM", "id": 813}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "RUPERTO EDUARDO", "last_name": "GODOY", "province": "SAN JUAN", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2011-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "RAUL", "last_name": "GODOY", "id": 944}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "RAMON BAUTISTA", "last_name": "ORTEGA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1998-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "RAMIRO", "last_name": "ORTEGA", "id": 1401}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALFONSO", "last_name": "PRADES", "province": "SANTA CRUZ", "party": "UNI\u00d3N C\u00cdVICA RADICAL", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2005-12-09"}, {"name": "CARLOS FACUNDO", "last_name": "PRADES", "id": 1122}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS SA\u00daL", "last_name": "MENEM", "province": "LA RIOJA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2011-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "MENEM", "id": 813}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS SA\u00daL", "last_name": "MENEM", "province": "LA RIOJA", "party": "FRENTE JUSTICIALISTA RIOJANO", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "MENEM", "id": 813}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1907-04-30", "end_of_term": "1916-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-06-13", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1907-04-30", "end_of_term": "1916-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JOAQUIN  VICTOR", "last_name": "GONZALEZ", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-06-13", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "JOSEFINA VICTORIA", "last_name": "GONZALEZ", "id": 1180}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 920}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-04-25", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "FRENTE DE LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-04-25", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "FRENTE DE LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-04-25", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "FRENTE DE LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-04-25", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "FRENTE DE LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-04-25", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIA TERESA MARGARITA", "last_name": "GONZALEZ", "province": "FORMOSA", "party": "FRENTE DE LA VICTORIA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "MARIA JOSE", "last_name": "GONZALEZ", "id": 795}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MANUEL F", "last_name": "RODRIGUEZ", "province": "CATAMARCA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1883-04-30", "end_of_term": "1892-04-30"}, {"name": "MANUEL AUGUSTO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 1889}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MANUEL F", "last_name": "RODRIGUEZ", "province": "CATAMARCA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1883-04-30", "end_of_term": "1892-04-30"}, {"name": "MANUEL AUGUSTO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 1889}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN2403", "name": "JOSE LUIS", "last_name": "MARTIARENA", "gender": "M", "district": "JUJUY", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "JOSE H", "last_name": "MARTIARENA", "id": 1535}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN2403", "name": "JOSE LUIS", "last_name": "MARTIARENA", "gender": "M", "district": "JUJUY", "party": "FRENTE DE TODOS", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "JOSE H", "last_name": "MARTIARENA", "id": 1535}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"id": "HCDN1408", "name": "OSCAR ANSELMO", "last_name": "MARTINEZ", "gender": "M", "district": "TIERRA DEL FUEGO", "party": "MOVIMIENTO SOLIDARIO POPULAR", "start_of_term": "2013-12-10", "end_of_term": "2017-12-09"}, {"name": "OSCAR ARIEL", "last_name": "MARTINEZ", "id": 1166}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "1992-12-09", "end_of_term": "2001-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2009-12-10", "end_of_term": "2015-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "VERNA", "province": "LA PAMPA", "party": "JUSTICIALISTA", "start_of_term": "2001-12-10", "end_of_term": "2003-12-09"}, {"name": "CARLOS ALBERTO", "last_name": "FERNANDEZ", "id": 916}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "province": "Jujuy", "party": "Peronista", "start_of_term": "1955-05-05", "end_of_term": "1961-04-30"}, {"name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "id": 6925}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "province": "Jujuy", "party": "Frejuli", "start_of_term": "1973-05-03", "end_of_term": "1977-03-31"}, {"name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "id": 6925}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "province": "Jujuy", "party": "Justicialista", "start_of_term": "1983-12-21", "end_of_term": "1989-12-09"}, {"name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "id": 6925}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Justicialista", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 10361}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Frente De Todos", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 10361}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Justicialista", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 12238}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Frente De Todos", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 12238}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Justicialista", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 13514}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2403", "name": "Jose Luis", "last_name": "Martiarena", "district": "Jujuy", "party": "Frente De Todos", "start_of_term": "2017-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "Jose H", "last_name": "Martiarena", "id": 13514}]}], "match": [{"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MARIANA", "last_name": "JURI", "province": "MENDOZA", "party": "FRENTE CAMBIA MENDOZA", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "MARIANA", "last_name": "JURI", "id": 828}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ALBERTO", "last_name": "ARANCIBIA RODRIGUEZ", "province": "SAN LUIS", "party": "DEMOCRATA NACIONAL", "start_of_term": "1935-05-02", "end_of_term": "1944-04-30"}, {"name": "ALBERTO GUSTAVO", "last_name": "ARANCIBIA RODRIGUEZ", "id": 1080}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ALBERTO", "last_name": "ARANCIBIA RODRIGUEZ", "province": "SAN LUIS", "party": "DEMOCRATA NACIONAL", "start_of_term": "1932-01-20", "end_of_term": "1935-04-30"}, {"name": "ALBERTO GUSTAVO", "last_name": "ARANCIBIA RODRIGUEZ", "id": 1080}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "JULIO C\u00c9SAR CLETO", "last_name": "COBOS", "province": "MENDOZA", "party": "ALIANZA CAMBIEMOS", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "JULIO CESAR CLETO", "last_name": "COBOS", "id": 819}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ALEJANDRA MAR\u00cdA", "last_name": "VIGO", "province": "C\u00d3RDOBA", "party": "HACEMOS POR C\u00d3RDOBA", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "ALEJANDRA MARIA", "last_name": "VIGO", "id": 570}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DANIEL PABLO", "last_name": "BENSUS\u00c1N", "province": "LA PAMPA", "party": "FRENTE DE TODOS", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "DANIEL PABLO", "last_name": "BENSUSAN", "id": 767}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES", "last_name": "SACNUN", "province": "SANTA FE", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "MARIA DE LOS ANGELES", "last_name": "SACNUN", "id": 1178}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DAVID", "last_name": "LUNA", "province": "LA RIOJA", "party": "SIN ESPECIFICAR", "start_of_term": "1916-04-29", "end_of_term": "1925-04-30"}, {"name": "DANIEL FERNANDO", "last_name": "LUNA", "id": 190}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS MAURICIO", "last_name": "ESP\u00cdNOLA", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "CARLOS MAURICIO", "last_name": "ESPINOLA", "id": 631}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "DANIEL PABLO", "last_name": "BENSUS\u00c1N", "province": "LA PAMPA", "party": "FRENTE DE TODOS", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "DANIEL PABLO", "last_name": "BENSUSAN", "id": 767}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "CARLOS MAURICIO", "last_name": "ESP\u00cdNOLA", "province": "CORRIENTES", "party": "FRENTE DE TODOS", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "CARLOS MAURICIO", "last_name": "ESPINOLA", "id": 631}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 632}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1411}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 628}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1407}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 628}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1407}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIR\u00d3N", "province": "CORRIENTES", "party": "ALIANZA FRENTE PARA LA VICTORIA", "start_of_term": "2015-12-10", "end_of_term": "2021-12-09"}, {"name": "ANA CLAUDIA", "last_name": "ALMIRON", "id": 628}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "\u00c1VILA", "province": "TUCUM\u00c1N", "party": "JUNTOS POR EL CAMBIO", "start_of_term": "2021-12-10", "end_of_term": "2027-12-09"}, {"name": "BEATRIZ LUISA", "last_name": "AVILA", "id": 1407}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "CONSENSO FEDERAL", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 206}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "IDENTIDAD BONAERENSE", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 206}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "CONSENSO FEDERAL", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 1171}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "IDENTIDAD BONAERENSE", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 1171}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "CONSENSO FEDERAL", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 2092}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "IDENTIDAD BONAERENSE", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 2092}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "CONSENSO FEDERAL", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 3013}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "IDENTIDAD BONAERENSE", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 3013}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "CONSENSO FEDERAL", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 3270}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"deputy_id": "HCDN2774", "name": "ALEJANDRO  TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "district": "BUENOS AIRES", "party": "IDENTIDAD BONAERENSE", "start_of_term": "2019-12-10", "end_of_term": "2023-12-09"}, {"name": "ALEJANDRO TOPO", "last_name": "RODRIGUEZ", "id": 3270}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1195-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Impuesto a las ganancias - Ley 20628 - Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 20, sobre exenci\u00f3n del gravamen.Agregado del inciso F) al art\u00edculo 20 de la Ley de Impuesto a las Ganancias.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1205-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Exenci\u00f3n del pago de impuesto a las ganancias a jubilados y pensionados.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1234-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Exenci\u00f3n del pago del impuestos a las ganancias a jubilados y pensionados. R\u00e9gimen.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1213-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Impuestos a las ganancias - Ley 20628 - Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 79 sobre exenciones a jubilados, pensionados y para empleados en relaci\u00f3n de dependencia.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0796-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase la emergencia tarifaria de servicios p\u00fablicos en todo el pa\u00eds. Creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n bicameral en el \u00e1mbito del Congreso de la Naci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0690-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase la emergencia tarifaria por el plazo de seis meses en todo el territorio nacional.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0255-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Solicitar al poder ejecutivo disponga declarar la emergencia tarifaria en todo el territorio nacional, y otras cuestiones conexas.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7749-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Dejar sin efecto los aumentos tarifarios de los servicios p\u00fablicos de gas, electricidad, agua potable y cloacas, a partir del mes de enero de 2019.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6847-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase la emergencia p\u00fablica en materia tarifaria el\u00e9ctrica, de gas por redes y de agua corriente en todo el territorio de la Rep\u00fablica Argentina hasta el 31 de diciembre de 2019.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5608-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Establecer que ser\u00e1 competencia del Congreso de la Naci\u00f3n otorgar tratamiento legislativo al resultado de las audiencias p\u00fablicas celebradas por organismos y entes reguladores de servicios p\u00fablicos.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5610-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen especial para usuarios residenciales, en cuyos domicilios el suministro de energ\u00eda el\u00e9ctrica constituye \u00fanico servicio p\u00fablico provisto para su subsistencia.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0480-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar insanablemente nula la resoluci\u00f3n 261/17 de fecha 8 de mayo de 2017, del Ministerio de Energ\u00eda y Miner\u00eda, Secretar\u00eda de Energ\u00eda El\u00e9ctrica, la cual establece un cuadro tarifario para usuarios electrodependientes. (reproducci\u00f3n del expediente 2484-D-17).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0172-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Impuesto al valor agregado IVA - Ley 23349 -. Modificaci\u00f3n del articulo 7\u00b0, sobre eximici\u00f3n de pago de IVA en tarifas de energ\u00eda el\u00e9ctrica y gas natural a residentes patag\u00f3nicos.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2111-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Anulaci\u00f3n de aumentos tarifarios en los servicios p\u00fablicos con retroactividad al 1\u00b0 de enero de 2016. Derogaci\u00f3n del decreto 962/17, sobre importaci\u00f3n de crudos y combustibles.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6279-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Gas natural - Ley 24076 - Modificaciones sobre ajustes tarifarios a los servicios prestados por los transportistas y distribuidores.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2299-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Congelamiento de los cuadros tarifarios. Creaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Auditor\u00eda, Balance y Revisi\u00f3n de las tarifas de empresas de servicios concesionadas de alcance nacional y provincial.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2085-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase la emergencia econ\u00f3mica en materia de prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos para las cooperativas de trabajo de f\u00e1bricas o empresas recuperadas, por el t\u00e9rmino de 24 meses.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1296-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Establ\u00e9cese una tarifa diferencial del valor del megavatio para las provincias de Entre R\u00edos y Corrientes como generadoras de energ\u00eda el\u00e9ctrica", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1807-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen diferenciado de tarifa de gas vigente en las provincias patag\u00f3nicas y de La Pampa. Incorporaci\u00f3n de la provincia de Mendoza. Modificaci\u00f3n de la Ley 25565. Fondo fiduciario para subsidios de consumos residenciales de gas.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1055-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Provisi\u00f3n gratuita de elementos para la gesti\u00f3n menstrual. R\u00e9gimen.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3077-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rese el Estado de Emergencia Alimentaria y Nutricional en la Rep\u00fablica Argentina, por el termino de 1 a\u00f1o, prorrogable por 6 meses.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6643-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Pr\u00f3rroga de Emergencia Alimentaria hasta el a\u00f1o 2021.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0810-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Solicitar al Poder Ejecutivo disponga las medidas necesarias para convocar un acuerdo solidario nacional, para estabilizar precios.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5617-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Programa Nacional de Becas para estudiantes universitarios y terciarios \"Centenario de la Reforma Universitaria\" creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6791-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Boleto escolar gratuito y de tarifa reducida para estudiantes y docentes. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0803-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar la Emergencia P\u00fablica en materia social por violencia de g\u00e9nero en todo el Territorio Nacional por el t\u00e9rmino de dos a\u00f1os prorrogables.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0742-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Ley Nacional de Armas y Explosivos - Ley 20429 - Modificaci\u00f3n del Art. 29, sobre tenencia o posesi\u00f3n de armas de fuego por personas denuncias por violencia de g\u00e9nero o intra familiar.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5754-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Establ\u00e9cese la prohibici\u00f3n de despidos y suspensiones sin causa justa de trabajadores por el t\u00e9rmino de 24 meses en todo el territorio nacional.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0740-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Protecci\u00f3n Integral a las Mujeres - Ley 26485 - Modificaci\u00f3n de los Art. 9, 11 y 26 sobre tenencia o posesi\u00f3n de armas de fuego cuando la persona haya sido denunciada por violencia de g\u00e9nero o intra familiar.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0473-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Pedido de informes al Poder Ejecutivo sobre diversas cuestiones relacionadas con la realizaci\u00f3n y difusi\u00f3n del spot del 2016, que promocionaba la l\u00ednea 144 de denuncias por violencia de g\u00e9nero, protagonizado entre otros por Juan Darthes.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0369-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Protecci\u00f3n integral para prevenir, sancionar y erradicar la violencia contra las mujeres - Ley 26485 - Modificaciones sobre incorporar la perspectiva de mujer con discapacidad y de mujer ind\u00edgena.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0213-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Asistencia material y desarrollo humano para v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. Creaci\u00f3n del fondo de soluciones habitacionales permanentes.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0186-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Contrato de trabajo - Ley 20744 - Modificaci\u00f3n del Art. 158, incorporando la licencia por violencia de g\u00e9nero.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0070-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Violencia familiar y violencia de g\u00e9nero. R\u00e9gimen de Actuaci\u00f3n Policial.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7699-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase la emergencia del Sistema de Promoci\u00f3n y Protecci\u00f3n integral para prevenir, sancionar y erradicar la violencia contra las mujeres por el t\u00e9rmino de tres a\u00f1os. Creaci\u00f3n del Consejo Nacional de Emergencia en violencia de g\u00e9nero y femicidios.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7831-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Derogaci\u00f3n del decreto del Poder Ejecutivo 104/2019 referido a la Direcci\u00f3n General de Fabricaciones Militares.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5076-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar la emergencia laboral en la Direcci\u00f3n General de Fabricaciones Militares, por el t\u00e9rmino de 24 meses.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0109-S-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Dispones la reincorporaci\u00f3n de trabajadores cesanteados de f\u00e1bricas militares de la Prov. de C\u00f3rdoba.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1381-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Suspensi\u00f3n de ejecuci\u00f3n hipotecaria de cr\u00e9ditos uva/uvis.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3985-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Sistema para el fomento de la inversi\u00f3n en vivienda - Ley 27271 - Modificaci\u00f3n del Art. 6, sobre actualizaci\u00f3n mensual del valor inicial en pesos de las unidades de vivienda - UVI - seg\u00fan la variaci\u00f3n del Coeficiente de Variaci\u00f3n Salarial - CVS- Derogaci\u00f3n del Art. 7.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3045-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Pensiones y jubilaciones de privilegio. Derogaci\u00f3n de las leyes 21540, 22731 y 24018.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0825-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Plan nacional de emergencia contra la violencia hacia las mujeres. Creaci\u00f3n. Modificaci\u00f3n de la ley 20744, de Contrato de Trabajo.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "4008-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Exceptuase la aplicaci\u00f3n del coeficiente de estabilizaci\u00f3n de referencia (c.e.r.) y del indice del costo de la construcci\u00f3n (i.c.c.) a todos aquellos prestamos otorgados a personas f\u00edsicas por parte de entidades financieras comprendidas en la ley 21526, sociedades cooperativas, asociaciones, mutuales o por personas f\u00edsicas o jur\u00eddicas de cualquier naturaleza.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5681-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen especial de refinanciaci\u00f3n hipotecaria y registro de deudores hipotecarios. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0974-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar en emergencia econ\u00f3mica a los consumidores financieros de todas las lineas de cr\u00e9ditos hipotecarios uva o uvi, en todo el territorio nacional..", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0693-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "C\u00f3digo Civical y Comercial de la Naci\u00f3n. Modificaciones sobre alquileres.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5527-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "L\u00edmites a los intereses compensatorios y punitorios que cobran las tarjetas de cr\u00e9dito. R\u00e9gimen.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2639-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Creaci\u00f3n de la empresa estatal Yacimientos Petrol\u00edferos fiscales - YPF -. Declarar de utilidad p\u00fablica y sujeta a expropiaci\u00f3n la industria hidrocarbur\u00edfera del pa\u00eds.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1293-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Emergencia p\u00fablica en materia social por violencia de g\u00e9nero.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7060-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Consejo Federal para la lucha contra los femicidios. Creaci\u00f3n. Modificaci\u00f3n de la ley 27148 de Ministerio P\u00fablico Fiscal.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1386-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declaraci\u00f3n de emergencia nacional de violencia de g\u00e9nero.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1122-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Programa de respaldo a estudiantes argentinos - PROGRESAR -. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0694-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Solicitar al poder ejecutivo disponga el cumplimiento de la ley 25724 - Programa de Nutrici\u00f3n y Alimentaci\u00f3n Nacional - y otras cuestiones conexas.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1281-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Creaci\u00f3n de red federal de hogares de protecci\u00f3n integral para mujeres en situaci\u00f3n de violencia.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1938-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Programa de respaldo a estudiantes argentinos - PROGRESAR -. Creaci\u00f3n. Derogaci\u00f3n de los decretos de necesidad y urgencia 84/14, 505/15 y 90/18.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0964-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen laboral - LEY 25877 -. Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 24, sobre incorporaci\u00f3n del transporte p\u00fablico como servicio esencial.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0420-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar como derecho humano el acceso a los servicios p\u00fablicos de agua potable, gas y energ\u00eda el\u00e9ctrica.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7775-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Marco regulatorio para la protecci\u00f3n del usuario de servicios p\u00fablicos. Creaci\u00f3n. Modificaci\u00f3n de la ley 24240.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0824-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Licencias laborales para las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. R\u00e9gimen. Modificaci\u00f3n de la ley 20744, de Contrato de Trabajo.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1225-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Boleto educativo gratuito. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0789-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Programa nacional de capcitaci\u00f3n de promotores territoriales en g\u00e9nero. Creaci\u00f3n en el \u00e1mbito del Ministerio de Desarrollo Social de la Naci\u00f3n (2612-D-2017, reproducido).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7711-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar en todo el territorio nacional la emergencia p\u00fablica en materia de ni\u00f1ez y adolescencia. Creaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Bicameral de Seguimiento y Control de la Emergencia en Ni\u00f1ez y Adolescencia. Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 72 de la ley 26061 de Protecci\u00f3n Integral de Derechos de Ni\u00f1os, Ni\u00f1as y Adolescentes.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7797-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar en todo el territorio nacional la emergencia p\u00fablica en educaci\u00f3n, por el t\u00e9rmino de tres a\u00f1os.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3692-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Plan estrat\u00e9gico de microcr\u00e9dito social para el trabajo y la producci\u00f3n. Creaci\u00f3n en el \u00e1mbito del Ministerio de Desarrollo Social de la naci\u00f3n. Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 15 de la ley 26117.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7791-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rese la emergencia de la actividad metal\u00fargica para todo el territorio nacional.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0784-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Largo Escondido, provincia de R\u00edo Negro. Se declara de inter\u00e9s p\u00fablico nacional su acceso libre y adecuado por el camino que nace en el paraje TACUIFI (2023-D-2016, reproducido).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1228-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Impuestos a las ganancias - Ley 20628 -. Modificaci\u00f3n del 20 bis y derogaci\u00f3n del art\u00edculo 79, sobre exenciones a remuneraciones percibidas en concepto de guardias obligatorias.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0178-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Expresar preocupaci\u00f3n por la p\u00e9rdida de puestos de trabajo durante el a\u00f1o 2018.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5651-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Der\u00f3gase la resouci\u00f3n N\u00b0 122/2018 del Ministerio de Energ\u00eda de la Naci\u00f3n, por la cual se deja sin efectivo el beneficio de la tarifa social del servicio el\u00e9ctrico.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7326-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decreto de necesidad y urgencia N\u00b0 1053/18 de modificaci\u00f3n del presupuesto nacional 2018. Derogaci\u00f3n del art\u00edculo 7\u00b0.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "4698-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rese como servicio p\u00fablico la producci\u00f3n, captaci\u00f3n y tratamiento de gas natural con destino al sistema de transporte.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1053-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Impuesto al valor agregado. Modificaci\u00f3n del art\u00edculo 7\u00b0, sobre exenci\u00f3np ara los productos de gesti\u00f3n menstrual.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0452-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Garantizar el derecho a la participaci\u00f3n popular en la v\u00eda p\u00fablica en sus distintas formas a fin de evitar su criminalizaci\u00f3n. R\u00e9gimen.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0897-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "De ley. Decl\u00e1rase la emergencia de todos los pr\u00e9stamos para adquisici\u00f3n de inmuebles destinados a vivienda \u00fanica y de ocupaci\u00f3n permanente UVA y UVI.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1319-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "De ley. Contrato de trabajo - Ley 20744 - Incorporaci\u00f3n de Art. 176 BIS sobre equidad de g\u00e9nero.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5094-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar el 21 de agosto de cada a\u00f1o como \"D\u00eda de las Futbolistas Argentinas\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6516-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Instituir el 31 de octubre de cada a\u00f1o como \"D\u00eda Nacional de las Especies Amenazadas\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2844-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Instituir el 31 de octubre de cada a\u00f1o como \"Fiesta Nacional de la Tradicion Gaucha\"", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1896-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar de Inter\u00e9s Nacional las Actividades que se realizan durante el mes de octubre de cada a\u00f1o, en el marco del encuentro nacional de mujeres (ENM)", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5266-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar Patrimonio Cultural Inmaterial de la Naci\u00f3n al Genero Musical \"Chacarera del Monte Impenetrable\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1126-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Agencia Nacional Electoral. Creaci\u00f3n en el \u00e1mbito del Poder Judicial de la Naci\u00f3n (Reproducci\u00f3n del expediente 1110-d-16)", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2429-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Presupuestos m\u00ednimos de protecci\u00f3n ambiental para la gesti\u00f3n de los envases vac\u00edos de fitosanitarios - ley 27279 -. modificaci\u00f3n del articulo 25, sobre multas y suspensi\u00f3n de actividades.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1203-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Defensa del Consumidor - ley 24240 -. Incorporaci\u00f3n de los Art\u00edculos 11 bis y 11 ter y modificaci\u00f3n del Articulo 12, sobre garant\u00eda extendida, requisitos y repuestos y servicio t\u00e9cnico, respectivamente (Reproducci\u00f3n del expediente 5287-d-16).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0536-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Fondo Nacional de la Vivienda, Fonavi - ley 24464 -. Modificaci\u00f3n del articulo 12, sobre cupo preferente para mujeres jefas de hogar (Reproducci\u00f3n del expediente 5225-d-16).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0859-D-2017", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "\"D\u00eda Nacional de la Promoci\u00f3n de los derechos de las personas Trans\". instituyese como tal el 18 de marzo de cada a\u00f1o.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0113-S-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": "Ley 26.052 de competencia Federal en materia de delitos y Ley 23.737 de estupefacientes. Modificaci\u00f3n sobre la competencia Federal cuando la causa tuviere conexidad subjetiva y/u objetiva con otra sustanciada en dicho fuero.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1405-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen de Promoci\u00f3n de la Econom\u00eda del conocimiento. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1405-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen de Promoci\u00f3n de la Econom\u00eda del Conocimiento. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1405-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "R\u00e9gimen de Promoci\u00f3n de la Econom\u00eda del Conocimiento. Creaci\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3309-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Expediente 3309-D-2018 - Decl\u00e1rese el 1\u00b0 de abril de cada a\u00f1o como \"D\u00eda Nacional del donante de m\u00e9dula osea\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2070-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Ejercicio Profesional de la Obstetricia. R\u00e9gimen.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0010-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": "Prorrogar por el termino de 365 d\u00edas la emergencia econ\u00f3mica, productiva, financiera y social a la cadena de producci\u00f3n de peras y manzanas de las provincias del neuquen, ri\u00f3 negro, mendoza, san juan y la pampa - ley 27354 y sus modificatorias", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1259-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Expediente 1259-D-2018 - Instit\u00fayase el 21 de mayo de cada a\u00f1o como \"Dia Nacional del donante voluntario de plasma\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1695-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rese monumento hist\u00f3rico nacional a construcciones situadas en la ruta de Adobe, ubicadas en el departamento Tinogasta, provincia de Catamarca.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1336-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Ex bodega Fara\u00f3n, ubicada en la localida de Los Compartos, departmente de General Alvear, provincia de Mendoza, se la declara monumento hist\u00f3rico nacional.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "1208-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Declarar bien de inter\u00e9s hist\u00f3rico nacional a los ferrobarcos Ezequiel Ramos Mej\u00eda y Roque Saenz Pe\u00f1a, ubicados en Aguas del Paran\u00e1, en la ciudad de Posadas, provincia de Misiones.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3699-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Decl\u00e1rase fiesta nacional a la \"Fiesta de la Estepa Patag\u00f3nica\", que se realiza anualmente en el mes de marzo de la ciuda de Las Heras, provincia de Santa Cruz.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "6553-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Instit\u00fayase el primer jueves de octubre de cada a\u00f1o como \"D\u00eda nacional de la concientizaci\u00f3n de la dislexia y las dificultades espec\u00edficas del aprendizaje\"", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "7459-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Instituyas\u00e9 el catorce de marzo de cada a\u00f1o como \"D\u00eda Nacional de la endiometrosis y marzo amarillo\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "5339-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Instit\u00fayase el 18 de febrero de cada a\u00f1o como \"D\u00eda Nacional del S\u00edndrome de Asperger\".", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0719-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "\"Capital Nacional del Turismo Astron\u00f3mico\". Declarase como tal a la provincia de san juan (reproducci\u00f3n del expediente 1205-D-17).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0877-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "DECLARAR LA EMERGENCIA ECONOMICA, PRODUCTIVA, FINANCIERA Y SOCIAL, POR EL TERMINO DE 365 DIAS, A LA CADENA DE PRODUCCION DE CITRICOS, DE LAS PROVINCIAS DE ENTRE RIOS, CORRIENTES, MISIONES Y JUJUY.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0855-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Promesa de Lealtad a la Constituci\u00f3n Nacional. Instituci\u00f3n de la Ceremonia Escolar, el primer d\u00eda h\u00e1bil siguiente al 1\u00b0 de Mayo de cada a\u00f1o (Reproducci\u00f3n del Expediente 2170-D-17).", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos - Votaci\u00f3n en General", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos  - Art\u00edculo 4.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos  Art\u00edculo 5.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos  Art\u00edculo 6.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos  Art\u00edculo 7.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos  Art. 21", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos Art.25", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0012-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "NEGATIVO", "reference_description": "Transparencia en el financiamiento de los Partidos Pol\u00edticos Art.37", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "2063-D-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "De Ley. Operaciones de comercio al por menor dentro de zonas francas, seg\u00fan lo establecido en el Art. 90, de la Ley 24.331.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0021-S-2019", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Proyecto de ley en revisi\u00f3n por el cual se crea el fondo fiduciario p\u00fablico denominado \"Fondo de asistencia directa a v\u00edctimas de trata\" - Ley 26.364", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "3472-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Ley de Tr\u00e1nsito. Modificaci\u00f3n sobre habilitaci\u00f3n especial para veh\u00edculos de emergencia. En la versi\u00f3n taquigr\u00e1fica correspondiente a la Sesi\u00f3n, consta el sentido del voto de aquellos diputados que lo expresaron a viva voz.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0104-S-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Convenio entre el Ministerio del Interior, Obras P\u00fablicas y Vivienda y las povincias de Buenos Aires, C\u00f3rdoba y Santa F\u00e9, para la imtergaci\u00f3n de la comisi\u00f3n interjurisdiccional de la cuenca de la laguna La Picasa, suscrito el 15 de Junio del 2016 en CABA. Ratificaci\u00f3n", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0819-D-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Ley 26.858 de Derecho de Acceso, deambulaci\u00f3n y permanencia. Modificaci\u00f3n sobre declaraci\u00f3n de \u00f3rden p\u00fablico.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": "0120-S-2018", "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": "Proyecto de ley en revisi\u00f3n po el cual se aprueba el protocolo de cooperaci\u00f3n y facilitaci\u00f3n de inversiones intra Mercosur. Suscrito en CABA el 7 de Abril de 2017. Vuelta a comisi\u00f3n.", "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AFIRMATIVO", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}, {"__class__": "tuple", "__value__": [{"project_id": NaN, "party": "Frente para la Victoria - PJ", "province": "Entre R\u00edos", "vote": "AUSENTE", "reference_description": NaN, "name": "Juan  Manuel", "last_name": "Huss", "source": "HCDN"}, {"name": "Juan Manuel", "last_name": "Huss", "id": 14875}]}]}